海賊王 1003 情報（下周不休刊）

1003話標題 盤上之夜
情報師：這盤上（棋盤）不止表示了屋頂的情形，還代表鬼島決戰的形態。 （注：首次更新的情報常常就是這樣的模糊風格，等後面補充了。）
下週不休刊。

再有最新消息，會置頂補充

題目係咁，尾田唔通用棋局表達今次戰爭，點都好，即係開始準備講其他人情況
（特別係山治）
不死鳥點一抽二
山治幫手啦屌

按照慣例，講完其他人，應該就大媽凱多回憶，最後BOSS收皮

山治唔該生生性性

咩情報嚟

你點知的

我見出左，冇人講咪我講囉

Yes sir

Yes Sir

你點講的

你點情的

Sir

草，情報=標題

自相矛盾之王 尾田

正確討論post

1003話 盤上之夜~「下週不休刊」

謝謝分享

火影世界第一

第2次更新，较详细情报翻译by【TalkOP汉化】韩文组、鲤渡+情报师自绘图1张 搜集：TalkOP情报员 出处：TalkOP海道-海贼王论坛
* 接着1002话橡胶橡胶猿王枪乱打攻击凯多。
* 各种招式使用后，像打明哥时候一样，有十分钟不能使用霸气，脱力状态。
* 大妈用 "hahaba（疑为破破刃）" 攻击路飞，被索隆救下
* 罗用 "心脉休克" 攻击大妈。
* 凯多 "龙卷风" （不是实际名字) 攻击基德、基拉。
* 路飞进入凯多嘴里。
* 索隆 "黑绳‧大龙卷" 攻击凯多，再次救下路飞，如情报师自绘图。
* 凯多受到伤害，看出了是御田的刀。
* 凯多 "龙卷风 怪风"!!! (不是实际名字) 大范围攻击。

* CP0登场：
交易对象死亡 受到邀请的宴会变成了战场 说着用棋盘上的石子开始分析战局。
武士方5400中损失400人，凯多方3万中损失3000。

*凯多人兽形登场。
下周不休刊。

人獸形終於

契仔

路飛真係要好好解決4檔要CD ge問題,唔係幾勁都冇用

睇黎四檔個使用時間係路飛致命傷，打得十分鐘就收皮點搞

左右手 一隻用黎打飛機 一隻用黎打人

契仔又威威

以為學左高級霸氣就會拉番長個CD，點知
就算keep唔到4檔都唔好用唔到霸氣咁柒啦

洗乜解決，契仔先係主角